。・゜・(ノД`)・゜・。

＼＼\٩(๑`^´๑)۶//／／

( ´ ▽ ` )ﾉ

(=ﾟωﾟ)ﾉ

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

( ͡° ͜ʖ ͡°)

(*´ー｀*)

。・゜・(ノД`)・゜・。

牛逼↖(^ω^)↗

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎

✧٩(ˊωˋ*)و✧

٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

(´-ι_-｀)

(σﾟ∀ﾟ)σ

Σ(-᷅_-᷄๑)

┑(￣Д ￣)┍

(๑╹ω╹๑ )

(´Д⊂ヽ

(╯‵□′)╯︵┻━┻

型牙青 (⊙o⊙)

Σ('◉⌓◉’)

٩(๑`^´๑)۶

ʅ（◞‿◟）ʃ